我發覺自己太小女性朋友

身邊日日見個班全部都係男人

究竟有咩辦法識返啲女仔 (普通朋友)

有無絲打想識男仔朋友
打下 LOL 一大班人傾下計咁

有無提議

真心，去參加興趣班or語文班

做義工或耶撚
係就快
長期得一班朋友 你諗野就越來越窄

有咩語文班可以參加

日文 ?

日文聽講好多豬西、毒絲

韓文高汁啲？

樓主唔係已經有女朋友la 咩

邊個話有女朋友唔可以有女仔朋友

男人係咁ga la

有好多塊面化到白濛濛既女神

放低tlg咪得

咁朋友唔係男就係女架啦

佢咪一樣大把男仔朋友
唔通因爲佢限制朋友性別咩

hangor

咁要女性朋友想做咩

純粹識朋友，想搵男朋友唔好 tg me

純男仔環境令到個人好唔平衡好毒

咩關係都係由朋友開始ga la